有冇人病到仆街請假會俾屋企人屌到上天 ?

番左呢份工已經三年，靜係請過四日病假，其中三日係做完牙科手術請既，但有時都會因為辦公室好易病菌傳黎傳去而中招病左，我老豆永遠都係堅持我病左都要番工，要番到去俾人睇病到死死下，等人同情你，覺得你好勤力好有HEART先係好員工。

但我自己覺得，其實冇人會同情你、可憐你，番得工就預左要做野，冇100%都要交80%出黎啦，好多時根本病到連30%效率都交唔到，自己又辛苦又唔可以訓，都唔知為乜

呢幾日又病到死死下，番工又眼訓又頭暈又咳仲狂打哈痴，感覺D同事見到我都驚，到今朝仲係咁差，喉嚨痛到講野都講唔正，咪同老豆講打算請假抖下

點知佢大發雷霆又話我逃避、唔面對困難、溫室長大點點點，由細到大都係咁逃避逃避 鬧完我一餐之後仲自己出左去

果下個心真係好難過，點解佢一定要我番工，連我想請假都想阻止，上年已經迫我發燒番工，番到去根本唔會有人同情一樣勁多野做，仲要番左工之後愈燒愈勁，放工即刻衝番屋企冇換衫冇食野直接訓左10個中

究竟番工病左請假係咪垃圾，係咪咁廢

你老豆做藍領？

佢係退休教師

佢當年番工都係迫得自己好緊，但我真係做唔到，我番工個位仲要係門口位，全部人都會經過既位，想抖根本都冇得抖

你老豆差你老闆好多錢?

一拳打撚死你老豆啦

屌佢 佢做老師緊係無得請假
你點同佢 同埋病左番工好撚無品 會傳染人

咪同老豆講打算請假抖下

理撚得佢咩

請假點解同老豆講

你老豆教書㗎咋，
商業社既嘢佢識條毛咩

唔知以為你老竇先係你老細

知我無野做叫我早d返黎食飯
少少唔舒服又叫我請假

因為佢自己都係咁
廢老

成日迫到d仔女跳樓咪呢d家長

洗撚理佢咩樓主

神既旨意

你老豆係咪你老細
咁撚閪既

你一陣傳染咗俾啲學生就大獲

佢發火鬧我果下真係萬念俱灰

由星期二捱到今日，病情愈黎愈嚴重，真係捱唔住都唔想我請假

知唔知番工獻世係一件好慘好冇尊嚴既事黎

有病睇醫生啦，講緊你老豆

我都好驚，本身我果班細路就病左半班，都唔知係咪班衰仔傳俾我

不過點都好，我依家個情況已經係好高傳染率，又咳又哈痴，所以更加唔想自己番工傳俾任何人，我少少病都會戴定口罩，好驚搞到人

講真病到咁既樣，我感覺D同事唔覺得我係「勤力」，反而會覺得我係咪痴線，好驚我惹佢地咁，其實我又何嘗唔驚傳左俾你地呢

你老豆做老師都咁玩法當年一定累死好多學生啦，學生抵抗力弱咁多，畀你惹一惹又多幾個中招，教員室啲空氣又差，惹埋同事，同事又再惹學生，到你老豆好返又畀個學生惹返

政府廣告都有講病左係屋企休息
一陣D菌傳黎傳去仲麻煩
你有公德心唔想散播細菌先唔返工
同埋係咁咳同打乞痴好影響同事同學生工作/上堂
又或者講學校要求自己唔好返工要請假

試過有排趕deadline病到就死都要返工, 唔係趕唔切做D野
但返左個零鐘老闆逼我走, 佢話我返黎散播細菌同事病哂仲麻煩

真，加埋係OFFICE番工感冒真係最痛苦，又眼訓又頭暈，根本冇輸出，如果俾人見到狀態咁差仲去教學生、入班房，都唔知會唔會俾人覺得我好賤格

我唔知佢啦，不過佢係教大個D既學生既

我只係覺得唔舒服到頂唔順就唔好番工，普通小傷風果D我都會照番，但病成咁真係接受唔到，個人成晚忽冷忽熱

返工周圍傳播病毒真係好？

我個度好多時一個病，其他人都跟住病

公司見你咁病都唔會叫你返工啦
老世都驚你搞到成間公司係菌

幾撚多歲？仲驚老豆？

請假要老豆批？

試下搵fd打電話比你老豆話你係公司病死左嚇下佢比個教訓佢

我公司老世見到有人病就口upup
叫你早啲走睇醫生好過
第2日全公司早上拎1至2個鐘清潔消毒
Ot補返

搬

我呢邊一樣，教員室1, 2個病，果區D老師就會輪流請哂假

幾廿歲人都仲驚老豆，多數屋企有d家底

尊重咋，不過點努力都好佢始終覺得我係一個面對唔到困難既人，一定要搵番D前塵往事出黎鬧

話老細講病一定要請假否則傳染同事收warning

你公司請假要簽家長回條？
請咪請，駛咩問你老豆呀

「病左都要番工，要番到去俾人睇病到死死下，等人同情你，覺得你好勤力好有HEART先係好員工。」

呢個真心戇鳩
我屋企人都係咁諗
果陣返緊餐廳
屋企人知入邊平時都唔係好夠人
腸胃炎緊又痾又嘔都叫我返
話 可能返返下冇事呢 最多要痾要嘔咪去廁所一陣囉 等經理見你真係唔舒服先叫你返屋企囉
自從呢次屌完佢地之後就冇咁同我講過

人做老師 你做老師 病假都愚孝 比d 主見啦 你點教學生公德心同堅持自己想法 雖然唔係話你老豆錯 只係時代唔同啦

理撚得佢呀屌咁大個人駛唔駛痾屎都問老豆先呀

屌，我扭到隻腳請兩日假，然後我老細炒𨳊我

假紙俾你老豆？

早幾日發病果陣係好頭暈冇精神，個人換衫都會暈到痴線咁，之後老豆問我做咩咁慢手慢腳，我話好頭暈冇精神

佢就話︰番左工先啦，行下會精神D架喇

果下個心真係覺得呢句說話難聽過粗口

你老豆都痴q 線
唔撚好理佢啦

我老母又係咁
病又話我詐病
放al 又話我蛇王
正常朋友又話豬朋狗友
雖然佢都係講兩句
但我都覺得佢口臭同on99

咁撚大個人請唔請假仲要老豆批准既
我諗其實你唔洗上黎r認同
冇人可憐你

其實點解上一輩會覺得請假就係偷懶

你請徦關你老竇乜撚事

冇理到佢照請左喇，只係想知大家會病到咩程度先會請假

認真，其實好多老闆唔想病左嘅同事返，試過好多次office變左疫區咁

反而仲少左人返

叫你老豆唔好放棄治療

咁大個人老豆仲管已經on9 但你又照俾佢管仲on9

尊重還尊重
病左請假睇醫生休息係人權
依家你尊重到連人權都無

樓豬真係垃圾黎
出黎做野幾年都25啦
25仲死攬住個老豆 做爸寶？
做人做到你咁撚樣真係陰鳩公

其實擺明病到死死下，唔知點解佢嬲成咁

你話我表面上冇乜野都請假就話姐，真係病到忽冷忽熱，成晚攬住紙巾都覺得我係逃避責任唔番工

雖然家家有本難念的經，但你咁大個人返工請病假都要你老豆批准同埋評論。真係過份咗啲。

病咗就抖下係常識。理西公司啲人點諗，有假紙就得啦。所以唔明你老豆點解會有佢既諗法。

以前d 人勤力，全年淨係休新年
又無咩勞工福利同保障，無咁多al掛

但必理x廣告唱反調，有小病食左藥唔眼訓就應該返工

我係你上司我教擔心你傳染我添呀

主要係我唔太明佢個邏輯

病到死死下= 番左工先算啦，番到去俾人睇到你唔舒服咪大條道理休息囉

頭暈= 行多幾步路就冇事架喇

我聽到之後成個腦都係

番工能醫百病咁

其實好講真 放假咪放囉
點解仲要睇人面色

理撚得佢呀 請唔請假自己話事

病假係公司福利

咁大個人 都做到老師
點解仲可以咁無主見
身體係你自己 只有你自己先最清楚

請假啦! ! ! ! ! ! ! ! ! !

屋企人成日同我夾日子射波去飲荼

飲茶

呢d真係上一代思維
見你病到死下死下跟本唔會有人同情你
只會覺得你病左就唔好返黎傳染人

請左架喇，只係反省緊自己係咪真係咁廢

我諗佢錯誤地將其他野連繫左一齊

堅病唔放真係痴痴地

作為一個同事, 我真心好憎D同事病到5顏6色都返工, 試過有條後生仔又係咁, 最後攪到一條TEAM 6個病4個, 我鬧到佢飛起。

其實病到咁，番到公司基本上就係冇動力做野，俾人見到你恰眼訓、冇效率，以今時今日社會黎講我真係唔覺得人地會同情，而係覺得我好賤，寧願番工訓覺唔做野

過份有責任感
但唔休息好難好，又四圍傳染人

同佢講關你撚事

你老豆真係無家教

一個真係病既人返工

除左會傳染其他同事，仲會因病有機會做錯野，到時仲撚大鑊

你老豆d垃圾短視思維真係誤人子弟。

反咩省
條命你嘅洗鬼理人點諗
屋企人都係咁話

咁大個人 洗咩理佢點睇

基本上教員員好焗促，每次病都要成個禮拜先得好番，所以就算係正職既老師基本上都好少帶病番工，係唔舒服就會拎一日假抖下

如果唔係番到黎傳左俾人隨時俾人歧視一世

而家年青咁多不滿
咪臭係呢班廢老成日操控

你已經為人師表
要識獨立思考 唔好啊爸話咩就咩
你自己都覺得你啊爸有問題先上黎出post
咁點解你唔反駁佢?

做老師係咁樣
佢地自己病假無返要同事代堂代當值
未必會請代課
所以會好麻煩
但你咁大個人洗撚理佢咩

屌原來你自己同老豆都做老師
仲要坐門口位
咁好心你就唔好返工傳播病菌
請夠三日假搵代課啦

健康先係財富
無健康賺到再多嘅錢都無命享啦

幫老細賣命，死左咪又係隨時俾第二個取代

SL會被人抄咩？你老豆都onL9

叫你老豆戇鳩少陣啦
做老師請假真係會影響到班學生同埋趕唔到進度
但你又唔係做老師
少減你一個根本唔影響公司運作
你問下佢以前有無chur啲學生病咗都要返學囉
你老豆咁撚大個人都咁戇鳩嘅

我老豆都算幾開明，但唔知點解係番工呢個問題上就係幾年黎都咁堅持，就算係之前迫我發燒番工，發住高燒咁放工佢都好似當冇野咁

果次又係精彩，我仲記得又係星期四黎，星期四收工已經覺得好唔妥，個鼻好似水喉咁狂流鼻水，又勁辛苦好眼訓咁，食飯果陣同佢講打算第日拎日病假，佢就勁反感咁講佢以前番工有個同事成日逢星期一五都拎病假休息點點點不負責任，搞到佢地要做埋個同事D野呀點點點

我見唔對路都同佢講，我今日見自己唔掂已經趕起哂D野架喇，聽日番工都唔會多野做，但佢仲一直講D人星期五請假好自私呀賤格呀咁

到第朝一樣仲講緊，炆到我仆街結果自己死左去番工，番到去就仆街了，忽冷忽熱，覺得個冷氣凍到好似係雪櫃咁，去到中午已經知自己高燒，唔係好行到郁到又頭暈又狂打哈痴狂流鼻水，成個下午就係攤左係個位度，勁柒，之後D老師收工路過果陣見到都O左咀，果下真係想捐落個屎坑度唔想再做人

收工直接衝上床訓左10粒中，我老豆好似冇感覺咁，唔覺得推錯左我番工，佢又唔覺得有咩問題

屌見撚到你個人咁撚廢真係越睇越燥

你老豆廢老思想啦.
人地講笑「病左返工比人睇, 無病射波屋企嘆」佢就真心.
返三年工請四日病假, 正常公司/學校都知你唔係射波果類人就得啦.
如果要咳晒流晒鼻水都返工先叫有heart, 咁係間公司on lun 9.
同埋真病既話實情係無同事想你返工.
你坐巴士都驚坐你後面果位散播病菌啦,
何況同事坐8個鐘響你隔離. 你仲要對住D學生, 其實好撚無品.
比我D靚明顯病爆都返工我會叫佢收半日去睇醫生, 咪同醫生囉兩日病假囉驚閪咩.
同埋心埋面會覺得呢條友都唔識待人處事,
而唔係覺得呢條友病左都返工好有heart.

仲係學生番學咩
同埋你咁大個會就咪鬼理佢啦

做緊一請假就要推幾十個見既客既工，只可以講一日假都無講過，請左有d不負責任，無人會頂我，影響無數人
如果樓主係做既咁大責既工要諗下係咪真係需要請
如果係做緊無關痛癢既工，多你一個唔多少你一個唔少既工咁請假無妨

你最垃圾嘅地方唔係病咗請假
而係咁都要打千字文上嚟問、要人同情
啲奴性重過我隻狗
你請假就請假啦，理撚得你老豆啫，扭扭擰擰打大段嘢
見到就火撚滾

咪係，抵你發住燒都要俾daddy罰你返工
快撚啲病死唔好阻住地球轉

差不多，不過我係喺中學嗰陣
次次病，我老母都覺得我扮病
有次我同佢講頭痛，叫佢打比學校，佢叫我即刻死翻去翻學
之後我喺學校度到燒到40
已同老母反面，樓主加油

尊重同愚孝都未識分，樓主俾返個學位人啦

快快手傳染埋你老豆
佢想睇醫生就屌佢少少事就搵人要幫 唔面對困難 逃避
鎖撚住佢係房等佢病死

我諗我之前果日番工應該冇40都有39.5，成世人都未試過感冒連訓十粒中，病到真係神智不清果隻

咪係 你老豆仲咁鍾意攞返舊帳嚟話你 唔見得佢有幾尊重你 身體係你自己 自己先知撐唔撐到 你咁搞小心手尾長病得仲耐啊 好好抖下啦

試下搵次病話返工,係門口仆低扮暈一次,佢以後都唔會再講了

其實成件事入面最仆街嘅係你自己
咁大個人廢到少少尊嚴都冇
明知自己病仲要返工傳染人
你啲同事多得你唔少
仲要上嚟咁撚長氣搏人同情、賣慘

係面對唔到困難架啦 吹咩

咁大個人洗撚理佢點諗咩 自己知咪得
係咪驚佢嬲起上黎成副身家捐出去咋

你老豆

要了，所以今日趁有時間準備定下星期既野，同埋下星期四睇堂了，我最怕就係唔休息下星期繼續病，咁星期四就仆街了，太多野做唔抖唔得，星期二仲有份3千字既ASSIGNMENT等住交

上一D代撚屌思想真係害人不淺

我唔知以為你係學生哥 返撚緊工都驚比屋企人屌 你都係去驗驗腦先

教師先係最唔明社會運作既離地撚

睬佢都on9 大不了咪搬走

驗腦啦做教師做到狗咁，點教下一代？

樓主剩係敢覆啲同情佢、唔係屌佢嘅回覆
不斷講自己病成點幾慘幾慘
完全想像到現實條友幾煩幾廢柴
成日要乞人同情嗰啲垃圾嚟

因為你老豆知道病傳俾人之後特別快好返

退休教師咁撚弱智
佢想你返去傳染比學生

廢老

你地咩事 仲話做老師 有病返工唔傳染比學生都會誤人子弟啦嘛..咁基本常識都冇仲學人教書？

其實我都覺，我老豆有D偉論係聽完會O哂咀

例如點解D連鎖集團D執餐、清潔會咁低人工 ? 佢覺得只要大家罷工唔做就會迫到大家樂大快活果D加人工

果下聽到之後O哂咀唔知點回應，好彩既係係政治上既取態正確

其實我覆過啦

同埋唔知點覆你地好姐，我見到你都留左幾次言啦

病住返工一係就覺得你on9, 病到冇生產力仲返乜春

一係就當你冇病咁, d野做得慢做錯野照屌到你仆街, 仲要病住ot

邊個會同情

咁大個人都仲比老豆管
扯佢係屋企就拎條繩綁住佢，搵舊屎塞住佢把口，咁多嗲呀拿
唔係屋企就鎖起個門唔好比佢返黎，好好休息

琴晚我話想今日請假果陣，我老豆叫我今日一定要番工，番到去SHOW個病樣俾人睇，然後自己鳩HEA全日收工咁又一日

我果下即刻「下」左一聲，咁做完全損人不利己

你老豆似當你係奴隸多過當你係仔
你都當自己係奴隸多過當自己係人

必理痛屌你老母

中国人係咁上下
個個奇行異種咁

廢就廢啦
尊重
尊重係聽佢意見之餘有自己諗法同做法，有用/岩嘅就跟，冇用/錯嘅就跟自己
廢係照單全收

你有冇諗過佢係唔係你親生老豆
做老豆做到咁

依樣野岩呀巴打 好多仲要MASK都唔戴

駛乜理你老豆
啋佢有味

其實係既，所以今日都係決定左請假，冇辦法再係咁捱落去

佢應該覺得咁先係正確既上班態度，寧願戰死係職場都唔請假

你老豆咁搏唔使退休?

點解請假要同屋企人講

睇番d post樓主真係好撚廢裙腳仔

你搵次返工病到暈埋睇下佢咩反應
如果都係咁你可以考慮去驗下係唔係親子

好彩你老豆唔係做老闆，唔係真係鄧佢啲員工可憐

我只可以表示同情
我射波屋企人只會問：咦？今日放假呀？

樓主唔係親生仔

老母之前會話 :又病呀?
心諗 乜撚野又 平均一年先一次姐
自從屌柒佢之後無再講

屌原來樓主係實習老師
你食屎啦唔止傳染畀同事
隨時仲傳染埋畀學生
你條死裙腳仔害人害物

不如你都係唔好做老師啦
幾撚大個人啊...請個病假都要同老豆請
扑野洗唔洗要佢批准先射得？

可能要但樓豬唔講

病左唔好抖唔好睇醫生囉
好快就瓜柴

我實習期內今次係第一次病咋，之前翻工有少少病都會戴口罩既，希望盡力唔好惹到人

男人做reception

自己請架，我只係唔明點解佢咁大反應

細個會
有次病到完全講唔到野，會走哂音，都逼我返我

On9仔

我上一手個阿姐成日都借機話我地後生果d郁d就病假
佢廿年前大住肚肺炎都番銀行做野
痴痴地 你要拎兩條人命黎博 唔通我又要跟你

用返佢果套
日日係屋企話佢退休冇哂人生目標浪費時間
等佢感受下自己幾on9

孺子可教
你老豆就食古不化啦

呢個唔要命都好意思周圍講

樓主淨係識喺依度吐不快 屋企人面前咪又係咁 問黎都多餘 幾時有啲主見行動呀依家係你唔舒服拖病返工唔係你老豆呀 懵到閉 以後娶老婆係咪咩都聽埋你屋企人？

一個post就見到2個弱智教師

樓主你個老豆逼你扮返工

請病假睇醫生但唔好留係屋企啦

我係果間公司做三年 佢講過起碼10次 一有同事病假就講

其實當大家試下由細到大都有個枷鎖俾人限死哂就會明點解我會咁左右為難，要衝破呢D限制真係唔容易架，我都知自己廢既佢話乜我都跟住做，但到左忍唔到既時候就會反抗，慢慢建立番自己既價值觀。

總知我唔會死跟，但如非必要基本上都唔想反抗，樓上講得岩，我真係唔適合做老師，因為性格太就得人，而教學生就係唔可以咁，所以實習期完左之後我就會退學了，轉行。

因為呢排心理壓力都大，好辛苦，日日收工都帶哂D壓力番屋企，冇人明冇人理解，唯一會理解我既係我老豆，佢算係明我既苦處，亦都體諒我退學，不過今日佢咁嬲好似係將我退學、實習連埋一齊諗，即係覺得我係因為唔想實習所以射波請病假

不過講真呀我真係冇咁諗，冇錯入去教班學生係幾困難，但我依家只係希望快D捱到星期四睇完堂再同原任商量個交接時間，今日得一堂其實好快就過，只係我狀態差成咁又咁高危會傳染人先唔俾自己番工

幾時先有同事串番佢

群腳仔

會，所以搬走左

我係你同事唔會同情你，仲會笑鳩你on9

即係做老師 為人師表
做到你咁愚孝 我都唔知講乜好
唯有希望你唔好再教落去 唔好誤人子弟
我唔敢講你老豆教得好唔好
但咁固執嘅思想 對學生嘅心理影響唔荒好得去邊
睇佢教出個點嘅仔就知

同老豆去跳笨豬JUMP，再話個個靚仔都做到，點解老野就做唔到

反面啦，我舊年考緊dse已經同佢反面
你仲要咁大個人，出黎做緊嘢，驚佢啲咩？
等你老豆翻黎就推倒強權

要啦

裙腳仔
佢無屌錯你溫室長大喎

成日都覺得做老師特別on9
同現實商業社會脫晒節 成世喺間學校撚下學生就真係當自己好叻
親戚有幾件退休教師 全部都係唔撚聽人講野嘅藍屍

請假都要問你老豆 健康重要d 定返去扮勤力重要d 自己諗下

巴打我完全明白，家中廢老都係禁諗

你老豆鬧得你好啱

咪話你老闆屌鳩你做乜病左返工，再返就炒你

下 照出門口
但卜間平啲酒店食藥訓教咪得

咁都要走上黎連登開post唔屌你屌邊個

得d 返工冇野做既人先要病住返工
一陣俾人發現少左個人都冇分別

病左仲番工正仆街

on9 你返得工 人地就預左你做足100%既野
你請左病假由自可 你照返黎但做唔到野盞難為同事幫你執手尾

換過個老豆

弱智都做到老師？
睇嚟仲要係遺傳

有病睇睇醫生啦

弱智都學人做老師
成年人返工請假要老豆批準？
正常人射波係屋企hea一日父母都唔會出聲

同感
煩到閪咁 之前柯嘔到全晚無訓+小小發燒
係咁叫我番工話印象唔好 又話咩會無勤工獎
仲同哂全家人講 (我阿哥唔係香港) 叫佢地勸我番工
屌 真係好撚煩

請假都要老豆同意 返去飲奶啦

你有傳染病點解要番工？
傳染埋畀小朋友 你良心過得去？

直接屌番佢轉頭 關你撚事

我兩老都係咁講
佢哋覺得感冒頭暈好小事，可能佢哋俾個閪老闆捽得耐習慣咗，好彩肯聽我解釋

早兩日我老闆見我感冒發冷咁都寧願我請病假抖返日

老一輩成日講 勤力論

原來綠帽你做教師

Btw 咁大個人又唔洗乜都同老豆交帶，理得佢講乜咩

成年人返工請假要比人屌...咁第時劈炮轉工係咪要入紙申請?

你老豆驚你返到屋企傳染比佢咋

病緊既時候都返工 咁射波自然無人懷疑你

咁大個人都唔識睇住自己身體喺度愚孝
連「身體髮膚受諸父母，不容有傷」都做唔到，仲話教中文喎，你有撚資格咩！

無所謂啦 通常垃圾先做老師 相信閣下同令尊翁都係差不多咁廢

你老豆食屎啦

其實病就唔好返工啦!做唔到野仲越病越嚴重.都唔明啲人點解覺得返工仲緊要過自己健康.

同我老豆一樣, 之前畢業後番第一份工, 人工低.工時長, 番工地方做到我成個人好唔開心,成日喊,老細又chur(當時唔知出面既世界係點), 我係咁話唔想做.想resign,佢一直反對叫我搵到工先轉,又話世道艱難,出面d人好衰,e間公司好好架啦. etc (而家先知其實份工勁西) 但我份工工時咁長又難請假,根本唔會有時間見工, 我當時只想抖, 最後一做做左三年, 最後我邊番工邊搵工, 見第一份工,就見成左...人工高過原來7成... 加上番地地點近.福利好..成個世界變左....真係好唔鍾意我老豆當時係咁反對我......搞到我好似做錯事咁,而

你知道尊重係點解？

我老豆都係咁
細個暑假練三鐵炒車，第二日痛住都要再練
話我太易放棄...
多咗一個禮拜， 先帶我去醫院照x光
發現鎖骨、 手骨裂咗
雖然唔使打石膏， 但都要休息半年

以前啱啱出黎做野會
連遲起身都會屌
心諗明明係我返工

但近期人工仲高過佢地，耳根清淨好多，有時射波佢地又放假仲會問我飲唔飲早茶

始終都係有實際野渣拿好好多

其實同佢講今日放AL咪得囉 點解請病假都要同啊爸交待

請病假 去時租酒店休息幾粒鐘咪得

洗撚理你老豆咩

請病假要搵人代堂 又要追課程 係麻煩啲嘅
依家做實習都還好 到時你有教席仲辛苦 真係可以由朝講到放學
做老師把聲真係好緊要 我有friend教小學話間中都要食匙枇杷膏保養下

睇黎好多人都有類似經歷

好可悲, 香港就係比D垃圾(樓主同佢老豆)去教育下一代
樓主幾十歲人活仲係老豆陰影之下, 面對強權成個細路仔咁, 只係識上網取暖,
樓主老豆食古不化, 奴性重, 獻媚心態

教畜即係教畜, 本身根本千瘡百孔走去教化人

可以告你老豆虐待兒童

垃撚圾父子，誤人子弟

幾十歲請假要老豆批準，傻閪仔有個傻閪老豆

政府廣告都叫你有病唔好返工啦.
你老豆正ON9唔撚洗理佢

病假有錢嘅就幾大都請

可能公司老細同同事都唔想你返呢
會傳染人，成間公司一齊病同俾錢睇醫生

廢老思想痴撚線 唔好話番工啦 直頭街都唔好出啦
最撚憎d人搭車咳咳咳 又唔撚戴口罩 自撚私

你阻住你老豆係屋企打飛機

咪撚理佢算

病到仆街都返工有冇諗過係對同事不負責任 好撚自私嘅行為嚟

幾多歲 請假都要老豆批

Lm

老豆：緊係啦，你咁病請假留係屋企咪傳染比我

好快猝死

樓主個柒款完全冇諗過屌佢老竇一餐
200%係喺連登呻完死死哋氣返工嗰啲傻仔

禁錯制dislike 撐你 完全明
無你咁嚴重 我係去到發燒先好似得到佢同情咁
細個個時都仲feel到佢既關心既
唔知去到幾時 一病就好似做左千古罪人
一係話我抵死一係話我扮病
一係講到我有妄想症咁話我成日覺得自己病咪病囉

（利申近依兩年身體有啲差 係真心病）

幾撚大個人呀？ 請個假仲要睇老豆面色？

離家出走，唔好再比家用

以前返學就有
明明病都屈人返學
返去淨係訓教
返左工就無再咁玩

自己on9賴老豆

廢老老豆？

你咁撚大個人 自己識判斷應該番工定應該病假
洗撚理你老豆咩 佢要發癲未又佢發 佢攰啦自然就收皮